// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Entre que rios se fundo Mesopotamia?",
    answer: "Rio tigris y eufrates",
    options: [
      "Rio nilo y Eufrates",
      "Rio tigris y eufrates",
      "Rio nilo y tigris",
      "Rio indo y nilo"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "En que siglo se unifico Egipto?",
    answer: "3200 a.C.",
    options: [
      "3500 a.C.",
      "3000 a.C.",
      "3200 a.C.",
      "3300 a.C."
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Que significa democracia?",
    answer: "Gobierno del pueblo",
    options: [
      "Gobierno del pueblo",
      "Elegido por el pueblo",
      "El pueblo gobierna",
      "Ninguna de las anteriores"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Que ciudad goberno Alejandro Magno?",
    answer: "Macedonia",
    options: [
      "Atenas",
      "Egipto",
      "Macedonia",
      "Creta"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Cual fue el puerto mas importante en Egipto?",
    answer: "Alejandria",
    options: [
      "Alejandria",
      "Damieta",
      "Puerto Said",
      "Marsa Matruh"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "¿Dónde tuvo lugar el origen del ser humano?",
    answer: "África",
    options: [
       "África",
       "Asia",
       "Antártida",
       "Europa"
       ]
     },
     {
      numb: 7,
      question: "¿Cómo se nombró a los homínidos antes de los Homo?",
      answer: "Australopithecus",
      options: [
         "Habilis",
         "Erectus",
         "Australopithecus",
         "Neardenthalesis"
         ]
       },
       {
        numb: 8,
        question: "¿Qué material se utilizaba para la creación de herramientas?",
        answer: "Sílex",
        options: [
           "Plástico",
           "Metal",
           "Agua",
           "Sílex"
           ]
         },
         {
          numb: 9,
          question: "Cuál fue el primer continente al que migraron los homínidos de África?",
          answer: "Asia",
          options: [
             "Europa",
             "Asia",
             "Oceanía",
             "América"
             ]
           },
           {
            numb: 10,
            question: "¿En qué año comenzaron las glaciaciones?",
            answer: "80,000-10,500 a.C.",
            options: [
               "20,000-15,000 a.C.",
               "80,000-10,500 a.C.",
               "100,000-70,000 a.C.",
               "200-50 a.C."
               ]
             },
];